點睇啲ptgf做過雞又當正自己女神？

又開live又要班狗公圍住當自己上菜

Fake

關我撚事